有冇絲打睇過婦科

遲左成個禮拜都未黎m
驗左兩次都陰性
下腹左右兩邊都痛過
依家右下腹仲要脹起左
諗住book婦科診所
但完全冇頭緒去搵邊間同埋要等幾耐時間先有得睇
有冇推介 最好葵青區

觀塘有一間唔錯 但唔記得咩名 你可以上網搵搵

目測係發炎 黎m果陣扑野/頂太大力 塞下藥就ok

陣間搵下先

發炎唔係搞完之後個幾日既事黎咩

有套

慢性既話唔係 扑野後 黎m前後都會令你痛
你下腹有冇好似墜落去既感覺？

咁又冇 但前個幾日都覺得下腹有刺痛感

屯門栢麗有間幾好
陪女朋友睇過

如果你依家只係右下腹痛+漲起既話仲有盲腸炎既機會
早d睇如果唔係痛撚死

咁大鑊 本身已經體虛 未想死住

可唔可以講下個過程約略係點樣架

Walk in 入去 / 提早打上去問
去到登記
排隊
入房睇 利申 我冇入到去
拎藥 比錢

感激

快d book個婦科睇下
旺角大把 驚就搵個女醫生睇
價錢你預~$1000內 未包藥
俾個心理準備你要照陰道超聲波
即係隊碌棒入個陰道度照

係咪壓力問題或者減肥搞到咁？
早啲去睇醫生啦，我睇九龍酒店樓下果位醫生

中環陸國輝 連埋藥 照埋 陰道 都係六舊水咋喎

如果係處女可以唔使㗎

Book家計會啦
好快有得睇

有M黎又話痛，無黎M又擔心